古時無av，以前亞洲啲有錢人點解決性需求量？？

以前啲有錢人真係好慘，難以想像

你都識講有錢...咪用錢解決

你題目講窮人反而有討論價值啲

樓主係咪冇腦 而家有錢仲使睇AV解決性需求

弱智真係慘

認真答你啦 一係去青樓 一係通房丫環

樓主角度：如果我有幾百億身家，我就可以⋯⋯買晒所有av作品，日日都j唔同女

窮慣左

大把女食啦 怕乜

以前啲有錢人一扯旗就買幾隻畜牲返嚟屌，屌下驢屌下馬屌下豬。

你而家知自己係點生出嚟

認真答你
後宮三千

以前溝女好易
因為基本上個個都咁撚窮，大部份都係以農維生
通常都係同返隔離屋啲女仔結婚。
至於解決性需要方面（無西屌的男人），以前好多咸濕公仔書（用毛筆畫），又或者睇咸濕小說去幻想。因為最強既打j工具唔係av，而係自己大腦

以前啲人十幾歲就結婚洞房啦

睇得太多av先咁大需求

樓豬無腦好慘

真人show

問君能有愁, 恰似一群太監上青樓

其實古代有春宮圖呢樣嘢

叫雞

睇春宮圖 咸濕小說
有少少錢就去青樓叫雞

再有錢d就包幾個妾侍晚晚玩

樓主係無智慧加無知識

一揪串埋當飛機杯，仲有一圈圈一層層既凹凸感

落機油都會損喎

去柴房

你問下你自己
點解要打飛機
你如果係有錢
就請人打飛機

樓主會話,冇AV 點打

有錢你咩女都屌得到
咁洗咩打飛機呀

粗暴性愛

好毒唔差在買埋吹氣公仔，飛機杯

呢個真係四方西

古代dvd嚟，放落機會播四仔

你依家有錢都已經大把淫媒agent主動介紹啦
想玩咩囡囡? 咩國籍? 中美日韓俄? 黑妹都有大把
咩身份? 空姐? OL? model? 女星定女優??

結論 樓主早d打個J訓啦柒頭

揸自己屎忽當揸波

通常會叫自己啲工人同丫環係自己面前扑野

樓主弱智

有錢，屌完女
再打飛機

貧窮限制想像真係沒講錯

咪指住姑娘個閪嗌十両!!

你都識講有錢

何不食肉糜

妓女自有人類就有

古時淨係搵食都咁撚難，有撚得你解決需求?
有錢既咪一堆妻室

真正用錢解決性需要

有錢人個d書僮你估真係要黎陪讀書咩
用黎屌屎忽嫁
以前青樓都冇得你屌 只談風月 要屌就要搵d最cheap既 好似1舊水個d咁先會接客

on9
你出名嘅寫首詩俾隻雞開埋腳俾你屌啦
錢都唔撚駛俾

三妻四妾你洗同佢愁？
佢屌到唔屌就娶多個

大牌啲就強姦良家婦女然後買通官府
又唔洗坐又有得玩人妻
唔好唔記得以前啲女人好多都係處
人妻都淨係一個人玩過

你就唔慌唔on9
標題寫有錢人定名詩人呀
柒頭

on9
講緊你話青樓無閪屌呀

冇知識既人真係好可怕